仲屌差佬把撚 情況已經失控 政府快「撒回」議案

有一部分人失去理性
大部分前線差佬都癲哂
歸根究底 咪又係班官有問題
由得件事不了了之
咩都唔回應
「撒回」兩個字仲要流幾多血
定抑或根本唔想社會安定
警民仲要對立幾耐
屌你老味
你換一兩個問責官員咪交代下
叫一哥提早退休 收佢皮
新一哥講兩句好聽少少說話得唔得屌
發展到錦 作為港豬既我都心噏

而家已經唔係個別狗既問題
係制度爛左就係爛左
踢走個議題唔會變返好
只係見唔到，再下個議題又爆過
今次唔執返班狗既監察制度同公安條例
以後都唔會修補到關係

我懷疑唔係制度壞左, 而直頭係已經發生左軍事政變

新狗狗一哥一定仲仆街個呢個，你自己search下第二把交椅乜料

乜撚野把撚啊 依家係警權過大嘅問題呀屌你

撤回已經唔夠！
一定要告克警！
成立獨立調查委員會係必須

坦白講，香港警力真係過餘，警權真係過大。
而且錦樣落去，香港遲早變成軍政府。

係 但政府連眼前呢個問題都唔想搞
錦撚樣
屌佢老味 直頭唔關佢事咁
由得你地狗咬狗
屌

懷疑香港已經發生左軍事政變

係失控 上面果班唔管

我知 你做戲都可以講兩句例牌野
呢家政府 戲都唔撚做
由得前線同市民死

共狗犬，下下咁打法，市民唔再用雨傘時，就真係囉黎衰！

香港人 加油！！

你呢d我真係妖言惑眾
軍你個頭
係真的話 佢仲批你不反對通知書
直接全副武裝戒備直接宣佈宵禁
你呢個指控好嚴重
唔可以亂講亂推測

你都ON9,
直接全副武裝戒備直接宣佈宵禁就係人都知係軍事政變,支那唔出手,美國都出手啦
就係依家咁先至極可疑

負評 P 牌仔？

咩意見都接受
希望大家諗清楚

你覺得而家淨係撤回，平息到民憤？

做戲呀嗎
又可以俾班狗打下人 幾開心呀
下下宵禁 班人仲未走哂資呀
唔係咁多日肥聰死撚左去邊
咩都唔洗交代呀？